東涌38號巴士突然有人倒下，全車隔離中

訓著左者

呢排日日有呢啲新聞

大紀元

同之前示威嗰陣日日有自殺 冇可疑 一樣

反共架喎

【跟進38乘客暈倒事件】

今天網上廣傳影片
有乘客在38巴士內暈倒
更有指出所有乘客需立即隔離

我已經與新大嶼山巴士公司及冠忠聯絡
肇事事主是因為腦癇症發作，現時沒有大礙

郭平的聯署信已補上我及其他幾位東涌議員
要求疫症期間，巴士公司需加強消毒工作

而關於東薈城內暈倒事件
以下是東薈城的回覆：
昨晚接近10時，一名女士於東薈城名店倉B1層昏倒，頭部因跌倒而受傷。商場同事隨即為她急救，並召換救護車將她送往醫院治療。據我們了解，該名女士因病昏倒，與新型冠狀病毒無關。事後同事已於現場進行清潔消毒。

---------------

Instagram : w.c.yeung

---------------

但奇奇怪怪咁

今日都最少3單喺街暈低

fake news

邊忽似香港巴士

嶼巴係咁

拉

大紀元無記錯原本係親共
比共屌左出黎 好似去左美國果邊
之後就變左屌共第一人咁
佢都好撐香港示威
算係敵人既敵人咁

點樣隔離？
隔十四日？

大紀元係法輪功果邊，好似係

冇隔離呀fake news
我係拍片個人隔離
當時所有人即刻落左嗰架38巴士
然後上左另一架巴士走曬
同埋佢都唔係因為肺炎所以暈